點睇Lenovo Miix 320-10ICR 80XF000MHH

用黎讀書用
見部taplap賣2000左右又有win10用
好似幾抵買

潛龍哥

Lenovo垃圾
狗都唔用

但同價位搵唔到邊部好過佢

Miix 320 cpu太虧 atom真心廢
落腦場執部支那平板都好過佢，二千蚊已經係core m

利申:用緊Miix 510 i5 7200u 8gb ram 128ssd